點先知道自己愛一個人

有冇人試過一見鍾情 但一齊先發現唔係真係愛佢

一見鍾情最易分手

因為冇了解？

一定係 一嚟就一齊 好易就散

屌你老母

忍術學校教架？